## Вопрос 1
>Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval()

**Ответ:**
Функция setTimeout() отрабатывает один раз, т.е. вызывает через указанный интервал времени переданную функцию и прекращает свою работу, в то же время setInterval() хоть и имеет точно такие же параметры, но позволяет осуществить вызов переданной функции через определенный промежуток времени и может быть остановлена только с помощью clearInterval(intervalID).

## Вопрос 2
>Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

**Ответ:**
Будет запланирован вызов функции настолько быстро, насколько это возможно, однако она выполнится после выполнения текущего кода. Мгновенно не сработает, т.к. она будет помещена в очередь вызовов event loop.

## Вопрос 3
>Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

**Ответ:**
Для того, чтобы остановить выполнение setInterval(), если в его выполнении больше нет нужды.